【嚴重慎入】【直接出圖】【眼痕捽眼】6 歲 女 雙 眼 又 腫 又 流 血

今年11月之前，印度一名6歲女童仲係一個健康活潑嘅小朋友，但上月開始因為眼痕經常「捽眼」，在短短6周內雙眼情況急劇轉壞，雙眼突出紅腫大如網球，且不斷流血，醫生確診她患上癌症，估計只有一成存活機會，連爸爸都不敢正眼望她，體重更由55磅急跌至30磅。

這名女孩名叫特普拉（Dhanika Tripura），出身於印度東北貧困村落，由上月開始，便因為雙眼痕癢經常擦眼，由於家中貧困，她初時只在村裏看病，只獲止痛藥及抗敏藥治療，但病情急劇惡化，在慈善團體介入下送到新德里醫院治療，確診患上癌症「急性淋巴細胞白血病」（acute lymphocytic leukemia）。

醫生估計，她的情況有生命危險，特普拉的生存機會僅得一成，院方目前已開始為她進行化療，但可能還需要標靶藥及類固醇治療。爸爸希望外界可以伸出援手，他說：「我沒有讀過書，我太窮了，連送子女上學的能力也沒有……我們現在真的很擔心她的生命。」特普拉的父親只是一名普通工人，月薪僅1000盧比（105港元），媽媽是家庭主婦，全家都只靠父親微薄的收入為生，根本無力支付高昂的醫療費用。

捐款網址：

資料來源: 英國《每日郵報》

由佢啦
係呢d地方生存就唔好繁殖啦

細路女好慘

唔小心笑左, 捽眼捽到咁真係世界級

仆街笑左出黎

笑撚左
屌你老母

屌你老母

閲讀理解有問題？
幾時有話係捽到咁？
好明顯係有病 覺得唔舒服捽然後先發現有病啦

落後地區應該要絕育

返緊工大笑左出黎 咁岩老細經過迫我比佢睇 見佢係個位個身震晒

落地獄

窮人生仔正仆街。

窮人真係咪撚生仔

印度賤民 關人撚事

你拉埋老細落地獄

咪咁賤啦 ，我都笑左
唉， 應該係細菌感染，印度農村好多菌